小行星橫過地球，今日會跌幾好？

聽朝訓醒 去左第二個世界